[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3448)

他們的？

開始做生意
幫主有獨特既幫叫技巧 有需要既搵我 不成功不收費

今晚d ball打電話買唔買到？

搶親都1000屌那媽

斯巴達

得d2同呢張，即係meg係t map
其他都ct，只係嚴唔嚴重

23000000

呢排係咁輸比我 回塘了

Mrg

on9平有無同路

點鳩知等緊unique

斯巴達最後會3:1

至少依一刻幫到手足贏 輸返係後話

幫我叫斯巴達變返0-0

支持幫主
我燈唔緊要，最緊要幫到有人贏

愛因斯坦:時間不能倒流

聽日jag +1.5點睇

維護仲以為會正氣

分兩份ok? 最多我七你三

一陣都跳樓，仲聽日

斯巴達真係垃圾黎
杜安又係上場要左又輸

你找左數先再講 又話中我

屌你老母憑咩讓人球半啊

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

最怕看見你抱著決心離開

咩事狗會apps落唔到纜

飛燕諾0.5b 快

說過要與你赤道看海

Maintenance
等聽日韓仔啦

更說永遠愛你未變改

on9

問星XX佢係蛇頭

帶住p牌 可信成-99%

俄佬

依家咁猖狂既

遲早俾人一次拉晒

我一個星期都無50

傻西先找數

太沒意思

全部外圍佬

報警拉晒佢哋 咁猖狂

杜安入多球啦屌

警察會大叫佢係警察 同d古惑仔唔同 好易認

報警

陸軍半大24

殘忍只需一棍

但d艇係篤手指?

Long time no 乞
今日正式回復上班

係咪電話投注都唔得

LAN la

俄佬係咩事

幫主有獨特既幫叫技巧 有需要既搵我 不成功不收費

仲未退出

收咗錢

Ok

買到

都似

冇人派早啲訓算

杜安秒高半細

入波未半場追和先

3:1 ft

crown

2:1我都收貨

成隊波中場玩野

dllm 索菲亞客紅

上盤都廢撚事叫

奈=新晉的士新人王

收嗲啦

星仔ho ball

唔的士你車我返去？

屌你上盤減-1/-1.5
夠撚膽你就0:2
睇死你三比一完場
賤種

我有連登大艇tg 留tg

我愛馬會 神愛世人 一樣既道理

星期六咁多波賭想迫死人？

@星之力

星之力

贏撚死人

有無人派 無錢食飯

@星xx

可以幫我解block未

@x之x

斯巴達唔想踢 上場咪撚踢3:2啦 屌你老母
上場斷9我

笑撚4

俄仔 陸軍兩場都唔識響

今晚中晒兩注派錢旺旺佢

我有內幕 有無人要？ 重心一場

$30屌到咩女

可以就5好用外圍，5使用$會越買越大

發夢試過上限80000 一星期

lm

要

極度重心有人想知再講

唔派u
成手中派
要幫其他手足起機

我了

不了

講啦 屌9你

thx
放心
我每星期賭800only

p牌仔 乞外圍我地良好市民

why 派親我都贏大錢

上班

邊撚個做犯法野
已報驚

贏西到咩

lol troll足3場 有人想知再講

冇人識你喎 邊撚個JER仔
蒲撚左十年高登未聽過

屌你老

退出未 八月1講到八月16

索x亞100% 唔中我食屎

再嘈捉你做鴨 有尻女人。。

你褲袋嗰條

唉
歐霸大家早d訓吧
不賭便是贏

長井 哈蜜瓜 咸巴
全部失蹤

農曆

哈蜜瓜call緊g 勿擾

紅埋 半大24

收到

我果條叫傻輝

ok 我認真答你 我比tg你 你手寫100字點解要玩外圍 我先教你

01:30都塞車 做乜野

收嗲啦tam生

你rich 的士仲唔塞爆你

想戒粗口 發誓講一次派10蚊

有無外仔gp介紹？

阿星甩咗p

你解我block先啦

隧道塞緊車
唔講以為而家13:30

係 收到

Me

星之力甩p屌

有無人試過用酒精打飛機 悶悶地想試下

女朋友鍾意打牌唔係罪

針到0了
有人派未 比次機會我抽下好過冇

我

咁撚大件事都無人講 星蛇甩p

喺我心中佢仲係P牌星

痴撚線 星蛇。。。

唔撚串佢啦 一陣報驚

吊那星唔買索x亞半和又中

咁多呀蛇

惡撚到

3610巴呢兩日黑到。。winstrike俾人0:2

1-0！

唔叫

好悶

屌 電競呢兩日你勁中wo 又唔叫

打飛機先

咪係麻雀有益身心

女朋友打

特拉布宗456！！！

布拉jump

唔明點解要唔中意人打牌

佢每次去我都陪佢㗎

打左，回緊氣

我真係諗唔明

我同你女友打 你lan開

來吧

因為你廢。。。奈

今日咩嘉賓

聽日早上麻雀未 星之力

古天樂！！！！！
唱左今期流行同男朋友
好得意

真打喎Ching

想打牌

咩時間先

gchi lm

打幾大

11 12點 t want

自己打自己隻麻雀咪得囉

我 ready
約人 黎個游早水

輸能到好開心
好似自己有魔法咁，買咩都開對面
未買好快啲買，我要unique

希望莫巴達反杯

星蛇無架

哈蜜瓜陪我打啦屌

好 同你一家 11:30後黎

幫主都未出Post

我明咖真係明

我都要開po了

停一停啦屌

錢唔係咁乞的

真係好癲
黑耳申gay莫斯科都係靠我

星 認真mode 有無人打聽朝

cls

Cls

巴迪柒到
好撚on9啊

哈蜜瓜唔識打 佢同我一家

今晚最後unique
你地睇下會俾人炒到點
輸到笑

笑左..之前仲係咁派人..

Tinder d妹妹咁主動既

有沒巴打支付寶過$100俾我食兩餐m記

On9平

咪搵多個好想打

聽晚落去轉運屌

等星期六英超起機啦

搵施小姐學緊 交緊學費

咪撚再講 離我咁遠

慘撚到

歐霸細波日 針

又會賭球時間先維護

反杯了

Cup佢老母啦

屌你老母

星星好惡

Gchi

甩咗p 講句野都型d

無p了。。。

睇住中伏

咩嚟？

賓周樂

me2

屌你老母 嚇親細路啦

艾斯坦拿 全日重心
唔中我改名

C巴達重有30分鐘入唔到兩球去死啦

真

ok 你溫柔d我就唔講

頭埸又撚半大

2:1

-1

cuped

斯巴打未買

我要左大

各位c巴達手足一齊大叫c巴達
Cup佢老母

3比1please

on9平半win未

杜安

。。屌本身想買

cup撚左呀屌

4比1啦 重31

笑死杜安

斯巴達入多幾粒

Cup佢老母

玩大d 40比1啦屌

斯巴達456光宗耀祖

3.5b上車最後機會

事前 屌你老未買深盤冇好野

巴迪同on9平大波點叫

轉頭就3:1啦 驚西咩

Ok齊羊

屌佢老母死俄仔打假波仆街啦你哋去

布拉入未

今朝角大已經輸晒

羅湖個場角？

有冇走地高手比料..
一場都睇唔岩

AIK,俄仔下半埸先炒人.dllm

羅湖+斬木佬 我買完角大就紅牌

艾斯坦拿

gel

正手嗎？

正。。。唔出反手

都靈係咩？揾唔到

拖連奴

Gun

今日特登去支持香港賽馬會
開到頭5關照派又點話

guned 中派你

好

me

陸軍比人入未呀...紅左仲係咁守

Lm

1

柏辛域托利互
艾斯入未

02:30訓

我啦

入多球未

都靈唔係贏唔到掛

哇今日殺幾多人

距離訓覺時間仲有8分鐘

3-1

boom

fake

越左位

頭先炸左31？

艾斯坦拿goal

3 4 5 關同船頂撚住

皮爾森勝利 比人屌打

aek goallllllllllllllllll

陸軍2/2.5想輸半都唔得

fake完對家入未

0.5b cashedddddddd

主炸 客入 劇本

今場咁快入

中咗記住派我 我無錢買

3:1ok?

快啦都靈

ZAZA勁到

有無人派

想乞

柏辛快

goal 0:2

40分鐘後就知我今日派唔派得出

lmlmlm

same road

盲跟左你老4

唔識心靈投注 冇計

巴迪w 1.5倍都開唔到

有冇開盤

冇開

慘

以後冇開盤既主客和盡量唔好買
要買買高水嗰邊
利申中過幾次伏

az -1.5/2

知道喇

6串7 jump

唔好咁啦
睇下PSV生唔生性開到半大

skip sleep

幫你叫了

on平大波派我100

屌 都靈

巴迪絕殺未

巴迪你輸9埋佢算啦

巴迪19c

巴迪打交
on9係就打到斬

屌你中央陸軍

28射.. 0-0

屌你老母 咁都要輸返個12M

索菲亞炸未

PSV 半大Jump

On9平入未

好熟口面

PSV一球都冇？

巴迪場波係睇過咁多最嘔心之一

好彩買咗淨係買咗條50蚊 6串1 輸都冇乜感覺 巴迪

應該差唔多有一粒

啱咖喇！呢啲西波買少啲好

要長追巴迪對家
仆街巴迪

係我見佢即埸都冇已經唔想買

廿分鐘先得3射 入波未
冇1邊有2啊

「系統提升」啊嘛
即管聽日睇佢提升乜野咁把炮

次次都無

1:0

比爾1-0！！！

on9平對家

3注 中兩注now
差PSV半大先派錢

無啦
psv踢歐聯先出力

屌ing

珍

歐霸買d未聽過既/希臘隊

Hi

又撚

狼隊對家快買

仲係0-0
得返廿分鐘咁都半大到
賭球馬拉松我戒賭

深盤都咁柒

比爾2-0

On9平輸埋

on9平真係on9平
買親都輸，但又次次買佢

奈 我屌完psv果場都係訓先
準備聽日針

點解咁難賭都要賭

好刺激 1k輸到50 又起到機去600
之後輸到又入錢再輸

係閪波

ON9平 柏辛

舒服

有幾刺激 咪又係輸鳩哂

唔好再買on9平啦

個大波低水到咁

真特半一

on9平主場都贏唔到人
點解作客仲要買

半細全大

ON9平入一球

布拉格斯巴達開大未 首回合4球 次回合半1全1？

屌 仆街波

頂1-1..

歐霸真係買下盤算 閪到咁

fake未

鴨cup唔cup到

-1球！！

算啦 唉

紅埋

GOAL!! ON9平

2-1好冇

醒啦唔好發前啦

ok

夢

又可以訓覺 歐霸比狗賭

柏辛快撚D啦

夠膽就1-1完場

下盤點都贏

武球王

半主唔買 買主W
叻女

武球王入波係咪第一個中國人係歐戰賽場入波?

又中 唔買個時準到仆街

屌 PSV斷我半大過關

az 2:0 goal

點估到

ON9特拉布宗咁都下盤

尾段1-1 真心嬲左

最弊我估到PSV會撚我都要買

柏辛中眉

鴨0:2

孫繼海

on9波 上盤撚狗 下盤買唔落手
歐霸搞到我要跳樓

望布拉格全隊壓上一個反擊絕殺...

客隊而家紅有鬼用咩

依家先紅 ON9

真特
柏辛
az
艾斯坦
全格 100
頭5抽1

好想打爆個Mon

特拉布宗 你好意思1-1？

布拉加入多球未

撚狗

垃圾波

補7入多粒得唔得
1.57咋...2.5開唔出

特拉布宗夠膽入多球

7分鐘 俾一粒啦

on9平 見你追返粒仲有啲希望

主隊都晉硬 應該得客隊會再入 jumo

ON9平我屌你老母 又係輸最後1分鐘 ON9仆街假波

求2-1完場 集氣！

次回合D隊戰意不明根本仲惡賭過濕鳩friendly

咁都要走盤 你老母全隊比狗屌啦

全隊攻晒上去

比爾都3-1 分粒比特拉布宗啦！

上啊！

4打3 都輸垃圾足球

好撚嬲2場收錢都係輸絕殺
好撚好玩?

晉硬都要入波咖 xxxxxxx

屌真係wor on99

放棄 唔洗入都晉

唔使輸錢 但好嬲-.-

俾12m啦

特拉布宗 我x你xx臭xx

R霸真係任鳩佢開 屌你老母 都靈都可以贏唔到

布拉瓜半大thx

柏辛又特登唔撚入

2:45全半大

主12m

12M

Diu各位手足 好撚緊張

12m!!!!!!

求下你

屌

上盤希望

又一場絕殺 你話假唔假

求下入

入未

5:0啦首回合
睇住黎食
任班名牌隊點玩 3點個輪 主場勁撚多上盤

主能夠

88

Missed

On9特拉布

on9???????????

廢到

假撚到傻

12m好難射？

唉 屌

2-1？

照入

主隊出鳩硬線 係賭狗先會在意贏唔贏到 人地wfc咩

2:1？

屌 係都要自己入先過癮

下屌！2-1！

????????????????????? 2-1頂住唔撚理

想點撚樣呀足球

下 唔係呀嘛

下 取消關注左 2-1

1.57 大波差啲收皮

笑撚到 咁樣絕殺殺班細

屌呢場睇到我呆撚住左

2：1

堅定流呀一miss 12m就取消關注左

好彩今日唔賭 如果唔係買左客咁輸真係嘔血

堅...莊家叫左一定要開大

真係wor...取消關注
2-1？
呆左

柏辛呢屌

柏辛到你 快入

特拉2:1 ft

柏辛單刀又唔入

on9到震

假波好野

要乞了
針到麵包都冇得食

愛之
格流
希拉加 全部打穿盤

幫唔到手足
PSV冇半大 我都係執少少

10射1正 係咪玩野柏辛
戴返副眼鏡啦屌

你嗰日❌❌❌❌幫我上左3-4K
呢兩日輸到入錢都入唔入

柏辛唔該快入

狗會計數計到好盡

安特衛普頂住thz

我執都執唔到 跌晒

對唔住手足

柏辛域jumped

閪到仆街 鴨一開波就唔想踢

真特jumped
all jumped

咁撚喜歡絕殺 呢場唔好冇呀屌你

真 果幾日係咁贏 宜幾日係咁輸

屌針左巴迪
真特半場一粒都冇
下半場nba開全大比我收屍可以嗎
尾3場走去開哂半大 開埋個全大比我
條飛收到錢既話頭十抽一

取消關注
再見咁多位

得我一個安特衛普

Lm 支持

8x9 你斷一關
收好撚小wo 咁都派

LM

開到7場都有幾k既 叫到3粒先算

屌咩特拉布宗臨尾12m殺我下盤

柏辛

柏辛goal

柏辛!!!!!!!!!!

12m唔入喎

屌我allin晒d錢。。
冇錢買2:45上盤

狼狗真係玩野 拎住咁多粒係手半場0:0

仲諗住打反擊個陣球證會吹完場

總之2:1啦 紅左輸多球on9

真特same road ching

其他隊主場正氣到仆街
上一輪全上盤
創輪又全上盤on9

屌安特衛普

日撚日上盤 keep到星期日please

愛之3:0

撞龍門喎屌你老母

柏辛球波犯哂規都計入 爽
頂撚住

1:1 安

臭閪玩完

1:1

Goalllll niceeeee

炸OK?>....................

真特開大得唔得 想收屍
開唔到 搵人收我條屍

BOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOM

屌你咩炸乜9

ME

安特 救你頂撚住 就出線喇

睇黎又想玩絕殺

全部上盤頂住 派多個100 真特打穿唔該

中

Plsss

頂撚實先呀柏辛

123

lm!

炸乜....

offside?

屌 球證買撚左柏辛

安特比人換走果個 嬲撚到仆街

炸魚蛋

Ok!!!

真特上場1:1 今場1粒都未有 玩咩？

allined 頂撚住please

頂實啦屌

我都all in左下盤 等收皮

同都靈一樣
但盧多就照炒4粒

真特穿到盤 如果你輸 派你

分開單頭上盤？

meee

艾斯4:0nice thx superme

睇漏左真特原來和都晉
賽前讓幾多?

唉 一齊嗌啦

係呀屌 搞到冇錢過關 仆街好dup春 好撚多上盤

一球
搏客隊谷上去攻

真特告撚晒急 一入貨就冇起過腳jump

柏辛 妹到加時啦

az 3:0 nice

叫波真係好辛苦

流浪az都3粒

我想要返個lol ac多d..

就到100 點部署

屌你老母真特比球黎啦
半格算啦妹嗎

屌8x1 衰場紅牌加絕殺
好彩賤種 psv唔識穿盤 心無咁痛

條3x1 $400 2場輸半 得返100 on9

真特唔456都123啦

cashed

勁到

岩
一球都夠

@得sir

影到d人去後備席 之後佢就紅左

佢又無除到衫

真特

之前d 6球都係撚狗做馬 廢到

利記冠軍之後14連中-真特 聽日可以再請多次放題

求派100
賤格PSV

cls 我14連針都嚟

真特全格 即派

真特1粒

Ho

你準備派我

1:0goal

除左衫原來真係

會唔會太✅✅✅✅✅✅

14連中500K啦

點禁係咁9打bin個個emoji

邊撚個入都好啦 真特場波比多兩粒我收屍

唔開心就好想搣倒刺同咬飛滋
有冇手足明

冇過到關 單頭黎

我咬倒刺

。。 可唔可以比返個lol ac我 400幾lv

i know that feel
好撚痛粒飛滋

瘋狂整痛粒飛滋

3:0plz

可以

狼隊都上盤cls

上100已經勁啦頂
點估到又開咁多上盤

馬會都全上盤

，唔緊要，照收錢

燕豪分 2:0 100

屌，真係估中

好痛 但真係抒緩到壓力

屌好日唔買下盤 一買3x1全下盤
走盤 輸半 輸半 $400得返$100
上星期十連贏後 就嚟10連針

K

Pls me

我明

快撚d響呀
叫你響呀
響呀 大聲啲！

有

PSV入波啦

幫你嗌算了

屌你老母真係合埋眼買-號就贏

係

真特布拉加一人比多兩粒plz

PSV肯入未

和波出女水

PSV0:0

？

2:0 請返你出火

和波出線

入波呀屌你老母 歐霸都0:0

屌你老母一係keep撚住咁既賽果
比我中返條5串6回血
馬會真係比狗賭 又低水又冇得走水

psv上場0：1，大波咁低水都玩

屌點解施小姐得串1買 冇其他組合

跪求入波 刷角入波快啦

四關就有

布拉加3-0！

仲差邊關

真特-2粒 針了

紅牛？

真特比多兩粒派200

屌你老母psv 0:0

PSV你想點

愛之 4:0goal

多隆讓球半

boom 3:0

psv 0:0

今季az好有ajax上季影子

揸流灘

屌你老母 燕豪芬0:0

1粒都唔識入

賭成晚打個和 亂9咁過關輸返哂
HKJC dllm

追陷阱追陷阱

得一粒作客入球都唔攻

PSV 我x你老

支持燕豪芬輸埋佢

比PSV逼死

巴迪

全場得分0:0

Cls ball

好撚舒服呀0:0

is ready

屌個介面好難睇 仲要我逐條禁 殘體字睇到我眼花

你老母唔撚sick ball了
去牛牛到打條莊發洩下好撚過

真特！！！
20

真特goal 2:0

根特勁到.. 跟yy水咪好囉

穿

黎多粒啦大哥

2:0有撚用咩

我宣布 HKJC 比犬買

成晚流流長 捱眼瞓輸左場0-0

3-0！

3：0

原來鴨仔仲要半2全2

雲巴 YY 3-0!

愛之入未

屌 正

終於

派呀

屌你老母！5串6真特大波尾關！

yy巴派

奇蹟

我啦。針到pk

布拉加3-1？

Meee

係！

屌啊8串9差鴨仔一粒...

我呀

開左先留 唔計了

事後Lm想點

轉頭抽 頭6

真特都比你叫到 應該有嘅 信念！

我頭先未開已留

屌你老母愛之 456未

3-0 你要幾球

痴線 2個外圍佬旺到

40 50

戒電子野啦手足好冇

20分鐘
快啦屌

鴨仔半2全2屌你老母 收小幾k

想4

待抽
yy巴 雲巴
我係咪有份

狼隊正氣到

半3全3 收屍區

信念啦 今日大勝日
有3就有4

呢句真

給我一個機會

咪咁啦 最多抽中我分100比你
見你叫左成晚

神奇456

Playhard
星
熒化爐
奈
Yy
和牛

準備好未

Ready!

我認為會中星

準備好

本身PSV有半全大我都想派錢
0-0死得好安詳+2

估playhard

未呀

多謝你

屌埋場波先

Ready !

半3全3收工

已報ICAC

應該有嘅 信念呢？ 去左邊

愛滋3-0你估唔使456
做野啦

仲唔瞓 好少可

Playhard差小小

尋日都有人找左500比你
算啦

星 聽日出黎即找

又係星星

又中

屌星

又要玩野g波了
半3全3 比狗屌

星之力bot

冇次中

角又無入波又無
控野大師隊

我連credit card 未找卡數聽日出黎？

轉轉轉一次都冇中過

same

心好累
安詳離去

其他上盤都有贏返圍埋？

夜晚drink

51分鐘 炸完就再無響過了
好舒服

1$都唔想

..........set乜撚

Tst再lkf

愛之 比多粒 派500

愛之上啊

上啊

愛

Okok

之

賓

奴

愛茲佬入啦

咁有職業道德
半3全3 角又無

入啦屌你愛滋

爆角上球

入啊

愛之我屌你老母

入呀愛斯

上啊你老母

屌你加1分鐘

Go

愛之快

jumped
岩岩買左10k 2.5倍 都中cls
陣間抽

Sad yy

Lmmmmm

奈犬

我叫得咁辛苦加埋我啦